瘦撚係時候要變身

以前有打開波 但係胸好撚平 胸飢想練大舊啲
請教各位巴打有無啲咩營養餐單 個個都話食雞胸
有無巴打以前瘦但係食到有番咁上下再練
小弟175cm 63kg有無咩建議

Lm

每日一下push up

每次三組掌上壓 每組三下
之後要抖兩日俾肌肉生長 抖完先好再做
三個月左右應該有明顯效果

175 63kg 唔係肥但絕對唔瘦囉

可能係中央肥胖

下半身大脾小腿都粗 但上半身

巴打有料